我地曼聯唔係入波少過你使輸？

講魔性講澎拜有咩會輸

痢狗

我愛華頓 同市光榮

我地曼迷關你撚事

死廢鋒

有我唔使和得咁難睇